氣泡音練習

睇完豆皮巴既教學初試 有錯請指教

覺得有進步左

thanks

巴打個唱法同呢條link有異曲同工之妙 推薦巴打去練同唱多D呢種歌路

我都想成為一個偉大的作曲家

太advanced

巴打 無知一問 咩係氣泡音

豆皮巴推介的
呢條友好似幾有料

人地上面教係加係D chest voice 上面
係有音調 你係純粹er 出黎

返屋企聽吓先

我跟足佢條片練 以為OK

唱pop 幾時會咁唱

關於氣泡音 即係Vocal fry 巴打可以睇多幾條友教 做得唔岩好易會鎖喉

有人讚有人屌

原來呢啲叫氣泡音有時會唔覺意用咗

真係好有用 但我用左兩年先做岩 做唔岩 唱歌會無力

做岩唔難 最難係帶到入發聲到配合咬字

呢個可以令你短暫或長期練到vocal fry效果 但有唔好處 呢個仲易扯喉嚨 做得唔岩 但我覺得巴打可以試下